原本老鼠成話特赦係想分化前線同後排，點知係反民主派入面做左兩面不是人

老鼠成陰陰濕濕想分化，點知獨裁派入面團結要治支持民主者死罪。

大家真係要知道依家就算你驚唔咁上前線，第時你只要後生唔聽警察話就係有重罪。